大家應該知道地球上有一個地方發生水災，好值得我哋關注

就係日本九州！

如果成個香港都係天佑日本、天佑九州
你話呢個世界係咪覺得香港人好有人情味先

捐錢

Pushp

好慘
好似上年依個月份九州既水災又係好勁

捐錢去日本

港日同盟
患難必同行！

上Twitter retweet 吓 出句聲唔少得啦

真係好心痛日本九州嘅人飽受水災

咁 有有捐款渠道
最好接受加密貨幣

祝福日本九州嘅人可以大步擸過

根本就係南京大屠殺報應，肯定係殺得支那人太少，上天懲罰日本

安倍奶緊共

死撚曬

你班港豬唔係話去日本係返鄉下咩，而家日本有事你哋去曬邊

九州水災無人講

香港人都真係唔抵幫淨係識講咩移民、BNO、古早味蛋糕水災咁大件事都唔出聲

推

up

移民post上曬熱門
水災就無人關心
連登幾時變到咁

一堆打手互推post叫人走

想捐九千蚊俾日本

明明日本有事，但香港人淨係掛住移唔移民到過去

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

冇變過 一直都係咁

唔記得左當初武肺 日本點奶共法？

有人識日文巴打幫幫手發起Twitter 一齊關心呢個世界飽受水災嘅日本九州

好心痛
見到啲屋浸哂，
天佑日本九洲

唔記得
宜家好擔心九洲

召喚巨龍大J

TWITTER好多日本人無左屋企, 成間屋沖爛晒
連貓都唔知沖左去邊
慘到仆街

收皮日本人

好想多啲人一齊關心九州災情
我哋香港人都好鍾意去日本九州玩

推到有手足幫手出Tweet

天佑日本，天滅中共

有冇Twitter link 幫手叫佢地加油/籌款

問題係啲蝗唔知自己國家都水災

真係好嚴重好咁好擔心

俾大陸知道香港人捐錢幫日本 仲多過14億人捐錢救水災就好笑

日本奶共到咁連登仔都沖埋佢奶屎眼咁點解仲要抵制藍店

熊本成日賴嘢

所以我哋香港人都淨係知日本有水災乜仲有地方有水災咩

邊到有得捐

支持

推到有人發起

返你個國家讀書啦你

agger
國際層面上，聖母啲，認真會受歡迎啲

駁唔到
奶共日匪
關心其他國家戰亂饑荒好過

日本之前屠殺香港人都未同佢計
連個別道歉都冇句

咁點解連登要歧視黑人？

日本加油！

連兒日日燈大陸，點知燒到去日本

大家集氣捐錢俾日本

所以從來我都唔approve係lihkg上歧視黑人嘅行為

肯定係當年殺香港人太少
搞到死淨唔少香港人搞抗爭
抗爭搞到大陸人唔黎香港
搞到武漢病毒唔係香港擴散
而係爆發於全球各地

上天懲罰日本

我琴晚屌咗你老母，我有po為證

龍門個d做錯少少就要比人無限批鬥
日匪政府當年殺香港人冇道歉

今日奶共就多多機會

明顯係殺支那人太少 搞到佢地傳武漢病毒到全世界

當年日匪殺香港人
香港人要忘記上一輩ge性命
以德報怨

以後對黑警都係咁啦

琴晚有post 啦

多到嚇死人
走咪走囉洗唔洗狂出post

梗係殺香港人太少啦

蝴蝶效應呀 陳同佳單案都搞到咁大
日匪殺太少香港人
搞到武漢病毒係世界擴散

日本九州暴雨15人沒生命跡象 兩縣逾20萬居民撤離

有冇渠道捐錢
搞香港民間外交
天祐九州

熊本急撤7萬人、國寶滅頂 水淹養老院14人瀕死

有冇女優要幫？

如果支那同日本同時水災
香港人一窩峰捐錢俾日本就好笑

等人發起準備捐

可唔可以眾籌救災？想幫下日本。祖國咁撚強大唔洗香港人幫。

推 做d 行動出黎 例如集會祝福日本九州 當日做埋湊款 交比大J 捐去日本

以前唔同地方有水災香港人都好樂意捐錢振災
今次都唔例外

咪撚燈啦屌你老母

願意用支國全部賤種條命換取日本全部人平安

願日本能平安

冇可能

因為仆街正苦收咗你啲稅， 已經幫你捐咗！

PUSH

希望大家唔好用錯連燈力

推推推推推推推

天佑日本

藍屍群傳緊喎

捐錢了！

Twitter有冇post建議推？聽講日本人唔鍾意日文post下面有英文，我又唔識日文，唔敢亂咁回覆。

push

仲未有希望有識日文手足幫手

依個真

lm 等捐錢link

周庭

去過南九州希望無事

天佑日本、天佑九州

天佑日本人！

日本好撚奶

天佑九州

懇請周庭可以聯絡日本民間團體 吹大雞等我地捐錢支援九州嚴重水災

樓主pin me

係蝴蝶效應就唔係搞中間果環啦 識唔識架?
蝴蝶對翼揮動呢下起因出左 中間果環出事 最後個大結果都唔會有變化

日軍唔殺哂支那人 搞到支那人係動物習性上必然會壓迫香港人 令到香港人反抗 再令到支那人唔去香港 直接去全世界
咁岩同期又有武漢病毒 咁就直接令原本香港中招預先示警 呢一作用冇左 搞到全世界擴散

而如果日軍唔殺哂支那人 但殺哂香港人 香港冇香港人 由支那人渣旗下
香港一樣冇左中招預先示警呢個作用 最後武漢病毒一樣世界擴散

屌你呢個先叫蝴蝶效應呀 武漢病毒之所以會全世界擴散
係支那人動物習性下既必然結果 追溯上去就係因為日軍唔殺哂支那人呢個起因

屌 睇番先發現睇唔明
蝴蝶效應呀 陳同佳單案都搞到咁大
日匪殺太少香港人
搞到武漢病毒係世界擴散

邏輯呢

Twitter有冇咩hastag可以用

安倍奶共應該係記住當年美國核彈之仇
日本同德國都好有民族意識

捐錢比日本 之後國安法
睇下政府會點玩
快 我想捐錢比日本

日本

Push

推，天佑日本

捐！

鳩UP咗6頁仲未有人攪眾籌

幫推pin個port加速

肯定係當年殺香港人太少
搞到死淨唔少香港人搞抗爭
抗爭搞到大陸人唔黎香港
搞到武漢病毒唔係香港擴散
而係爆發於全球各地

希望蝗蟲同日匪都可以係水災死多D,兩大屠殺香港人國家
同黑警一樣PK

所以上面咪講左 殺哂香港人同殺唔哂香港人
結果都一樣 所以個因係要殺哂支那人
所以先話你呢句冇乜邏輯

奶共都仲要天佑，不如天佑埋三峽啦

我話殺得太少香港人
冇話佢地冇殺晒
你明唔明

咪話左要殺哂 殺唔哂同殺得少係一樣結果
就好似支那就算冇14億人 得1.4億人 係佢GDP升到第2 好似追到美國既時候
佢地一樣會壓迫香港人 一樣會話世界冇我地 死得啦 一樣會話我有錢到買起你全家
你明唔明

當然你要駁 得番1400人咪唔同囉 之類既話 我都吹你唔漲

日本加油

邊有咩水災

人地發緊電

造謠 顛覆國家政權 拉得

港日同盟

天佑日本九洲

九州 加油！！

God bless japan